[金鐘過後，仍然不見不散］台劇 想見你 映後討論(31) 及 柯佳嬿窩

《想見你》（英語：Someday or One Day）是福斯傳媒集團和三鳳製作於2019年推出的臺灣電視劇。由黃天仁執導，簡奇峯、林欣慧執筆，柯佳嬿、許光漢、施柏宇、顏毓麟領銜主演。

恭喜 想見你 團隊
榮獲金鐘55 4項大獎

台劇 想見你有冇人睇緊

台劇 想見你映後討論2

想見你映後討論3

［想見你 不見不散］想見你映後討論4

[推到金鐘 鳳南小隊Forever] 想見你映後討論5

［所以暫時將妳眼睛閉了起來］台劇 想見你 映後討論(6)

[推到出電影版] 台劇 想見你映後討論(7)

［佳嬿仙女我愛你］台劇 想見你 映後討論(8)

［柯佳嬿/許光漢/施柏宇］台劇 想見你 映後討論9

［推到橫掃金鐘獎］台劇 想見你 映後討論(10)

[迎戰金鐘55] 台劇 想見你 映後討論(11) 及連登柯佳嬿Fans Club

［9/26金鐘55］台劇 想見你 映後討論(12）及連登柯佳嬿Fans Club

［預祝佳嬿再奪金鐘視后］台劇 想見你 映後討論(13）及連登柯佳嬿Fans Club

[金鐘55倒數三星期］台劇 想見你 映後討論(14）及連登柯佳嬿Fans Club

［鳳南小隊齊集金鐘］台劇 想見你 映後討論(15）及連登柯佳嬿Fans Club

［為鳳南全智賢集氣］台劇 想見你 映後討論(16）及連登柯佳嬿Fans Club

[金鐘55倒數兩星期!!] 台劇 想見你 映後討論(17）及連登柯佳嬿Fans Club

[鳳南小隊!一齊推爆佢!!] 台劇 想見你 映後討論(18）及連登柯佳嬿Fans Club

[鳳南小隊陪你倒數金鐘55] 台劇 想見你 映後討論(19）及連登柯佳嬿Fans Club

[永遠的肚臍學長] 台劇 想見你 映後討論(20）及連登柯佳嬿Fans Club

[金鐘55倒數一星期!!] 台劇 想見你 映後討論(21）及連登柯佳嬿Fans Club

[金鐘55倒數三天!!] 台劇 想見你 映後討論(22）及連登柯佳嬿Fans Club

[金鐘55最後召集!加油如萱!!!] 台劇 想見你 映後討論(23）及連登柯佳嬿Fans Club

[金鐘55最後召集!!為柯佳嬿集氣!!!] 台劇 想見你 映後討論(24）及連登柯佳嬿Fans Club

[金鐘55最後召集!!!為《想見你》團隊集氣!!!] 台劇 想見你 映後討論(25）及連登柯佳嬿Fans Club

[《想見你》55金鐘制霸] 台劇 想見你 映後討論(26）及連登柯佳嬿Fans Club

[制霸55金鐘 ！94《想見你》！] 台劇 想見你 映後討論(27）及連登柯佳嬿Fans Club

[《想見你》制霸55金鐘！2020不要再揮重拳！] 台劇 想見你 映後討論(28）及連登柯佳嬿Fans Club

[《想見你》制霸55金鐘！我們超愛你！金鐘嬿！] 台劇 想見你 映後討論(29）及連登柯佳嬿Fans Club

[《想見你》制霸金鐘55!恭喜鳳南全智賢再度封后!!]台劇 想見你 映後討論(30）及 嬿窩

想見你 Q&A

Q: 莫俊傑既助聽器 點解會出現係韻如出事既現場？
A:導演同埋編劇有指出係個BUG黎。
導演亦都有因為俊傑呢件事，同編劇嘈，
最後希望維持俊傑男二既形象，所以各退一步，所以助聽器無左件事。
算係一個小失誤吧，但無影響劇情既質素。

33:00開始 編劇有交代助聽器問題

Q:咩係莫比烏斯環？
A:莫比烏斯帶或莫比烏斯環（Möbius strip)
是一種只有一個面（表面）和一條邊界的曲面，也是一種重要的拓撲學結構。
想見你 既導演決定用 莫比烏斯環
黎道出詮勝對雨萱既愛。
所以覺得莫比烏斯不斷循環的概念，和劇中穿越的時空觀很像。

Q:想見你既穿越條件？（未必準確）
A:-伍佰既錄音帶
-想見你既執念
-被附身既人意識好薄弱（例如被襲擊）
-一樣既樣
-有人指出坐係到....

Q:點解雨萱三穿會失敗？
A:其實有幾個解釋
-有人指出 有可能係雨萱既隨身聽壞左
但係佢堅持穿越 所以形成失敗
-亦有人指出 因為韻如既意念好強
所以令雨萱奪舍失敗 搶返個主導權
-亦都有人覺得一開始雨萱係成功穿越，第二日訓醒/係子維騎電單車送返屋企時被韻如奪取返個主導權

Q:想見你角色把穿越時間軸
A:可以參考雀雀既分析

Q:點解編劇要選擇伍佰既老歌Last Dance？
A: 編劇簡奇峯解答，除了年代相符、歌詞和「想」劇故事很搭、伍佰的歌聲有懷舊感之外，當年這首歌收錄在伍佰「愛情的盡頭」專輯中，還是卡帶的年代，「Last Dance」雖不是主打歌，但是是B面第一首歌，簡奇峯覺得通常B面第一首歌也都很好聽；且錄音帶有倒帶、循環的特性，和劇中時間軸的概念頗為相似。

Q:雨萱唔換車既原因？
A:雨萱係第一，二集拎架2000年出產既車去維修，除咗係因為架車係子維既之外
係留黎最終回， 雨萱四穿用
因為咁舊既車，先可以播錄音帶

Q:點解彩蛋無韻如？

A: 第一個彩蛋版本是38歲的李子維（許光漢飾）在工作室聽着伍佰的《Last Dance》，一邊畫着女高中生在雨中奔跑的背影圖；27歲的黃雨萱（柯佳嬿飾）來找李子維，卻不知道他在畫的就是自己，更跟畫中的自己吃醋。

第二個彩蛋版本是18歲的黃雨萱在生日當天到工作室找李子維，但他卻假裝忙碌地說：「我很忙，你來幹嘛？」裝作忘記雨萱的生日惹她生氣之際，才捧出生日蛋糕給她驚喜，而在躲在窗外看着這一切的莫俊傑對陳韻如說：「李子維都幾歲了，還玩這招這麼幼稚！」

最後一個就係而家播出嗰個

導演同編劇有傾過
覺得如果雨萱同韻如同場
觀察會覺得好奇怪
加上補拍彩蛋時間唔多
所以最後決定而家嗰個

Q:大陸版同原版有咩分別？
A: 首先要分清楚
原版：13集 （一集約70分鐘）
大陸版：26集（一集約35分鐘）

大陸版就預左會cut好多野 有個on9廣電局
詮勝同性戀/有中國民國國旗既打格仔
謝芝齊打飛機/雨萱黎m/ kiss既場面
乜都cut晒.....
所以絕對唔建議睇支那版 。

<想見你>專訪精選

有一種愛情叫李子維和黃雨萱！ 《想見你》片頭手札式標題解析，戒指在首集就破梗

片頭曲藏《想見你》結局？這５首歌重溫黃雨萱、李子維、陳韻如、莫俊傑的四角虐戀

網議《想見你》結局後，主要角色7個新發展！李子維&莫俊傑「老婆長一樣」怎麼辦？

【點首歌】她是破繭而出的陳韻如！柯佳嬿：「我不再勉強自己成為別人」

柯佳嬿回想《想見你》 看到許光漢的那一瞬間就該爆情緒

專訪《想見你》新銳演員施柏宇：我在莫俊傑身上，學到不計較的單純情感

【專訪】想見你的未來昔日！ 「國民男友」許光漢的演員時光：「希望40歲時大家還願意看我演的戲」

專訪／《想見你》編劇簡奇峯Ｘ林欣慧：用偶像愛情劇包裝「青少年認同」的敏感議題

【想見你專訪#1】發片or出寫真？許光漢的選擇是？ 與Lulu狂提年齡差點氣走柯佳嬿│我愛偶像 LULU LAND

【想見你專訪#2】猜歌搶答PK戰許光漢展超強求生欲！ 柯佳嬿清唱90金曲超好聽～│我愛偶像 LULU LAND

「完全娛樂」想見你專訪

「趣你的娛樂」想見你

Fox Sport -想見你挑戰體育台三帥 籃球場爆笑對決

旅行應援團-想見你特輯

想見你_Track

Track 01_「想念離我如此之近，才發現你多遙不可及」

Track 02_「你的出現，就足夠佔據我餘生的那些年。」

Track 03_「失去了你的時間裡面 我的世界從未往前」

Track 04_「所有的離別，都是我在練習失去你」

Track 05_「要我怎麼穿越時間，重新和你相識一遍。」

Track 06_「在想念的時候，就把溫柔的自己都用完了。」

Track 07_「慢慢把自己擱淺在無法拼湊的昨天。」

Track 08_「有些喜歡能夠穿越時間，依然來到你面前。」

Track 09_「你一不小心，就掉落進我的夢裡。」

Track 10_「我寧願這樣記得，你從未離開過我的世界。」

Track 11_「如果我不再如初，你是否會愛我如故。」

Track 12_「借我一點你的時光，許我一點美好難忘。」

Track 13_「也不是所有碎片都能拼湊，就像那些昨天無法重新擁有。」

第55屆電視金鐘獎頒獎典禮

想見你 星光大道

戲劇節目女主角 柯佳嬿/想見你

戲劇節目獎 想見你

戲劇節目編劇獎 節目創新奬
想見你

肚臍學長 我地永遠都唔會忘記你
希望你係另一個星球
好好生活

佳嬿 金鐘相集

感謝主

頂 神同步

滅火器
雙城記聽到眼濕濕
再次多謝夕爺既詞

留名

😦😦

好辛苦 哈里路亞

留返個名先

正

本身都諗住回上個po點知完咗
其實我都有鍾意光漢㗎
之後10月1日睇下光漢會唔會出po
一出po應該會大量台灣粉脫粉掛

許太離婚潮

佢地會話

政治還政治

轉做許效舜嘅許太太

但明明生活係離不開政治

留番個名

琴日comment好多人fake 話許光漢出嚟了

我會用嗰張相 車落佢地塊面度

飲水Gif圖

一部分可能會，不過依家大家都暫時隻眼開隻眼閉

12月31分分鐘喺大陸搞活動倒數

出年上埋春晚

咁就byebye了子維哥

321 噴

上春晚我又唔覺得係大問題，農曆新年台灣都會慶祝啦

十月一果d就

係一個光漢粉絲ig度見到， 即刻諗起在菜市場待一整年[img]

Nplm

另外，陸委會也提到，中共安排台灣相關人士參與「十一」慶典，目的是為宣傳其「一國兩制台灣方案」，對台進行施壓。
中國國家主席習近平於去年1月2日曾公開表示：「九二共識就是一國兩制」（非各自表述），提出五大原則，要探索一國兩制下的台灣方案。「九二共識」因此被蔡英文總統悍拒。
陸委會還指出，面對當前日趨嚴峻的兩岸情勢，國人應以國家整體利益為前提，赴中國大陸從事相關活動，應考量國家尊嚴、社會觀感及法律規定，並認清中共以「拉打兩手」對台進行分化的手段與野心。（中央社）

Not found

今次呢？

唉聞到陣支那味真係頂唔順

笑死
我想講呢見到個咁嘅牌

街市仲好意思講成9分鐘

唔知數白欖嗰條友會唔會覺得仆街要數快啲

依個係市場個陣出既？

即使覺得菲比姐個發言有意義好多

Btw 上個post有人話市場班人道歉，我又見篇文有道歉到

可唔可以再post多次

咁我就唔清楚

一直都有？

我見到個鏡頭有好幾次都有pan去結束兩個字嗰度

譚光漢：是加了人民幣

我想講呢 佳嬿幫大家慳咗好多時間

「我們想把這個獎獻給每一個陳韻如、莫俊傑、王詮勝們，也許你們不覺得自己燦爛耀眼，但其實，是你們的溫柔，才讓世界如此美麗。有人愛著你，你並不孤單，就算不張揚，你們也閃閃發亮。」

留返個靚名 追緊post個時1001左

睇完戲咁快又入黎追post

屌 咪係囉 有意義嘅發言一啲都唔浪費時間
相反...嗰個啪啪啪啪啪同埋喺市場留咗全日嗰個
真係...點解講極都未完

其實依個look扮大學生會唔會好啲

好靚女！

今集小鬼特輯 頭幾分鐘
係小鬼既片段 加埋
《忘了怎麼快樂》

「我們都忘了怎麼快樂
用力的去愛人
讓自己完整
就別太殘忍
讓自己的心受困
困在一個寂寞的
比孤單還孤單
靈魂」

做好心理準備先睇....

哇 國貿系女神

係 研究完天能就入黎
天能幾好睇

頂就咁睇你po已經知咩事...

其實會 典型而家大學生嘅look

覺得佢去完支那返嚟依加有陣支那味

我呢排聽返先發現好耐之前聽過呢首歌
個時仲幾鐘意啲歌詞
然後呢排先知係小鬼

我覺得意念唔錯 但劇情性就差少少
男主無啦啦就咁care女主 無咩鋪墊

我覺得佢冇以前咁放得開 同埋之前puma張紅色相完全係染紅feel 由嗰次開始就冇post過佢啲嘢

Agree，角色描寫唔多得

係
同埋唔似佢呢個身份會care既野
睇得明

我有個低能問題想問

偉 係度嗎？

有人話道歉文都要睇好耐定唔知睇一日
好好笑
我直情睇都唔想睇 咁長

New post 留名

叻女

我諗咗好耐np 係for 乜

尋晚係呢幾年嘅金鐘獎 超時最長嘅一屆
結果黃子佼主持嗰三年 係呢六屆裡面超時最短嘅
52屆仲可以準時結束 真心癲

我都唔知點解

No problem

嚴重超時 55分鐘
最尾城城都好老尷

可以參考下金馬冇mc
同埋頒獎人真係唔需要講咁多嘢

其實啲頒獎人尬聊真係睇到好尷尬又哂時間

呢啲唔敢係公海問

新會然

但係一上台就直接講提名又好怪

仲要明知超時都唔肯cut 佢地啲對話

i go to school by bus

一出嚟就話已經delay咗30分鐘 仲可以點救
聽到市場嗰兩條友講到水蛇春咁長應該更加嬲

連登好排外 出去問比人屌死

幾時都話呢到有愛

有咩偶像有咩粉絲

真呀
所以好少出公海留言
通常都圍爐算

你同我借咗$3000 幾時可以還返我？？

可能長遠 節目獎同劇集獎要分開兩個時段去頒
觀眾嫌你5個幾鐘節目太長
最尾坐喺度等劇集獎嗰D演員同劇組又要陪坐到最後
真係見到都覺得攰

同埋好多痴線佬 d價值觀好奇怪又無logic
舊登開始就係咁
所以千祈唔好喺連登嘗試同人講道理

不過等咗成年有得上台
又無得怪佢地講咁耐
雖然市場嗰2位真係

依個好笑，終於唔係佳嬿姐

成晚節目除咗想見你
我只係記得市場同賈靜雯個廣告

城哥同炎生本身有段環節，佢哋見超時都cut咗

我淨係記得哈利路亞點算

呢個係我憑自己本事借來的3000蚊
點解要還？

金鐘本身有三十幾個差唔多四十個獎要頒 每組都講咁耐可以搞十二個鐘馬拉松頒獎

以前好似話試過降mic同出音響定音樂直接趕人走
跟住就俾人鬧話唔尊重得獎人
而家淨係出字 得獎人就當你冇到 真心難做
仲要知道已經超時 仲要係第二次上台 都講咁耐 火都滾

Sosad...
係咪唔會睇得返？

希望光漢會客串無神之地

其實我想講 佢頒中間啲獎嗰陣真係有啲悶

想唔悶嘅話可能真係要靠頒獎人搞氣氛
嗰堆獎搵啲知名度高啲藝人去頒會好啲
可能大家會有興趣睇唔會覺得悶

我記得製作人最後嗰句 將呢個獎獻俾所有陳韻如、莫俊傑、王詮勝們

因為我係睇完想見你先睇罪夢者
喺入邊嘅許光漢真係完全唔同人
同埋佢個鼻識噴煙
懷疑佢真人可能係食煙

哇 咁我咪死咗好耐

講還講
咪貼圖啊

我地啱啱先洗咗底

唔想再污染

老妖 ！！！

嗰堆人文紀實我冇睇過 所以去咗做其他嘢

光漢好暖

需要圖片支援嗎

哥哥姐姐

多撚謝

仲要唔加密

Sor呀小朋友

屌

冇啦

曾國城表示，原本跟炎亞綸安排有對唱、搞BL劇橋段，還有五位男主角快問快答，總共十分鐘，毅然決然砍掉，台上多是臨時調動的即興發揮。

我中間真係行開左無睇

我覺得男人食煙無咩問題wor

呢句真係講得好好，好感動

畀你呢個獎

食煙冇問題
不過佢形象太乖仔

你睇下圖二先🤦🏽‍♀️😪

想睇快問快答呀屌

結果因為前面一堆人超時
後面重頭戲嘅獎反而要好快咁樣頒完

真心on9 完全冇晒氣氛
越諗越嬲

想快啲洗走條口水絲

我睇到🖐☝🏽

對呀
王詮勝呢

原來有！ omg 我琴日冇留意喎

幫下樓上

係d訪問真係幾好，幫佳嬿擋d問題。又話有佢既角色都係佳嬿演得好先多人鍾意

thanks任小姐

多係要多謝市場

補償番過度focus喺許太太嗰陣
不過係真係暖嘅
佳嬿拎獎又攬攬
又分散下人地

待一輩子都唔夠

降mic真係笑死
兩樣都係出自中視搞既金鐘

菲比講既野都好深刻
最記得都係小鬼
拜拜

最後嗰句真係..

Hey 做咩po

永遠的小隊長
佢一出聲真係忍唔住喊

竟然仲未有人報導

唔係我呀今次

我覺得lu廣仲嗰度都唔錯
有喜劇效果 調節之前嗰part沈重既氣氛

真係最衰都係你！

以前傳過炎係gay

佢唔係認咗咩

佢係啊

犯國安法

基本上應該要留時間俾男女主
快問快答....
真心好失望
壓軸大獎趕時間咁...

不過佢地即興又夾得唔錯喎
好過拍戲嗰四個主持

唔記得有無認
不過呢個年代
同性戀有咩問題呀

佢有幾度想出聲都欲言又止
好好笑
最後出左聲

佢認咗一腳踏幾船
而嗰幾隻船全部都係仔同出櫃無分別

救救光漢

Ok

因為個下佳嬿真係答唔到啦

⋯

我想問吓呢想見你會唔會去報亞洲電視大獎
個年師娘攞果個

呀畫知錯
你們不要笑我光漢！

尾2 慘到

尾三 佢個嘴

都係
lulu 又攞唔到廣仲再唱多次唔知係咪夾出嚟
好好笑

救救光漢2

救不了
佢同雨萱錫我都諗起....

揮之不去

隊長係咁笑lulu

diu
搞到我又諗

唔好咁啦

老妖重睇未

食煙唔緊要
但佢隨地吐痰

城城果陣都已經放棄左啦
見到佢同炎P 11 點先出到黎都知奶野

未開始
今日出咗去

原來道歉文係另一個post
唔係上個post好長個段

報復性致詞呢個term好搞笑又幾貼切

原來張頒獎卡係咁樣架！

難得年度盛事又拎到獎，都係個肯定嚟嘅
超時嘅嘢當下狙擊完就算啦
出埋道歉都仲狙擊就過火了
都唔係造成好大損失

頒女配時 莊凱勛都有show過出黎

係，不過無咁 close up

可能下年又拎返出黎講

某程度上 我幾欣賞金鐘尊重得獎人
雖然我地觀眾會好悶
但係得獎人既開心
我都可能好難明
但係市場嗰位 串外國平台就

成日諗佢地好似好難搣開張卡咁

柯佳嬿 / 想見你

IG follower繼續升
720k了

其實我覺得佢有D 獎個定位係有D 模糊
雖然想見你拎左創新獎 但其實佢果堆入圍名單D 節目都完全唔同類型唔係好明個評審標準係邊
同埋益智及實境節目反而覺得要分返開頒,兩樣根本就唔同野黎

王柏傑死開啦
唔好再搞我地佳嬿

同埋 mit 爛左張卡，個得獎人就慘...

似係全部名都印左張
最尾confirm 先係簽個名作實

諗起納豆開錯獎柒到仆街

與戰神達激戰

呢集係

佢俾兩個 就好似 一個戲劇 一個節目咁
但係的確幾怪

我諗過重溫返佢地既玩很大

藝術家脾氣
不過串外國平台幾搞笑，點解唔係對準政府先
始終其他平台真係私人錢，佢點畀同畀唔畀都無負於佢哋
反而政府先係有責任幫手嘅人呢點覺得奇怪

係...人地商業平台
自己錢
佢酸乜嘢...

我都想！！
但..應該要過多排先

靜雯個大女
佳嬿姐姐

九刷想見你先

韻如

你都睇埋啦！

點解要影呢個位

近照 ?

咁知唔知鳳南小隊另外三個人食唔食煙?

最尾係 憲哥首歌...

佳嬿拍戲食過
派派唔知

我應該第八集繼續睇落去

片黎嫁
不過佢最後先影佳嬿

聽幾多次都會眼濕濕

我冇記錯係咪我放完呢張相冇耐你就放口水

我心諗 唔係掛

係。。
然後唔知邊個問 咁許光漢食唔食
就有人貼

我唔覺佢地有幾尊重喎
搵苦力果個上去頒男主角，佢拎唔拎都搞到好尷尬
張考全又要上去頒男主角之後既女主角
仲有王柏傑

我指俾時間佢地講嘢
苦力嗰個又係想製造話題
好似大前年kid都要頒自己有提名既獎咁
王柏傑就....我都唔明
係咪想玩野

製作人陳芷涵也分享，《想見你》的劇本裡也有福音元素，她提到，接下來將與團隊共同開拍《無神之地不下雨》，這個「神」指的就是主耶穌，他們希望將信仰融入戲本中，向大眾傳遞福音價值；另一位製作人麻怡婷也於後台表明基督徒身分，「感謝讚美主，哈利路亞！」

苦力個幕我以為爆冷

創世電視？

鏡子都算爆冷

er....
不過我都信佳嬿揀劇本眼光

⋯

突然間唔想佢拍

成個腦都係佢嗰句嘢

我意思係叫苦力上去頒我以為苦力攞

協志來了

都會有咁諗
我諗緊蔡憲昌
會唔會係因為取消咗城哥 炎p既一幕
所以加落去
自己個人諗法

柯仙識唔識唱主能救 主能救 我知他能救

煮⋯

算啦唔講 好唔尊重

但想見你有福音元素咩

好耐無聽

我日日刷

女神過左一日都無PO 長文, 有D 意外

依個係咩黎？
柯仙講？

可樂可樂可不可以喝了

我好尊重

可能要沉澱多一排

金鐘既官方介紹
下面段文係提名人講的

我驚呢度有教徒

我自己本身係信習主席

但想見你有占卜🤔
信教應該唔信占卜？

希望唔好太多福音野...

大膽 佢係習帝

佳嬿放幾日假
希望佢好好休息
沖下達達木曜fans俾既咖啡
陪下貓貓 達達
休息休息

問想見你的情歌

頂突然諗起 Jesus！

你家係咪好多本習語錄....

嗯 撚下貓 休息下
食下麥記

我以為佢未拍完

以為佢係話拍完會抖幾日 原來已經直接拍完（定係等下一個階段

食多幾包大薯

每日翻看

i have 雜經

應該等下一個階段

下一階段玩到出國

Why

終國

Yes，琴日已經會放幾日假，可能拍完一陣了

我愛共產黨
唔好搞我

有排都未得

太好了
可以放空下
佢收拾好就會出po
琴晚搞到咁夜 都好攰了
出po又要精神諗caption

自拍嗰陣要揞住手口

我愛國愛黨

真！ 感謝主 太感人了

你紀錄良好

佳嬿一定好唔慣著咁低
所以好唔自在
平淡既仙女最美

推到習大大拎金馬影帝

3點先開始慶功宴

佢地餓咗半日

標題要改做想見尼

係囉
分分鐘今朝先返到屋企
仲要同坤達抱抱 同貓貓抱抱
再訓一覺

記者都係5點先收工

佢地有偷走出去食蕉

不過都唔夠

師娘直情太餓要趕住走

聽日睇

下年應該點都有聲林之王3啦

欸 不是說好不講嗎

你也有吃啊

期待

好好笑

連佢地食咩記者都要問

你地食咩我平時都會問

想問有冇咩平台可以睇台劇，想睇用九同俗女

Netflix 轉台灣vpn 俗女
Vidol 用九

譚

lulu好正

睇聲林都係睇佢

米線+烏冬控

好鍾意見到個鏡頭影埋lulu到
佢跟住一齊唱

係！有個花絮係佢唱歌

睇戲前求其食
中學study leave返學校溫書成日食譚仔
之後食到厭左
一食就想嘔

但佢真人應該唔食?
莫俊傑同班長就唔知啦可?

真人一定唔食
佳嬿咁健康

講起班長 ig好似冇講想見你得獎

佢真係要拎一次金鐘

我之前有段時間都對譚仔有陰影
嗰陣成日補習補到好夜 所以補習與補習之間嘅break就會食譚仔 已經唔同湯底輪住叫 但都厭晒

係後尾有段好長嘅時間冇食 先慢慢鍾意番

係咪諗住俾大愛台播

其實私底下有信仰我真係唔介意
但唔洗下下攞嚟講

佢係咪幫自己打咗針

保守啲好

佳嬿嘅便服look

準備緊針 幫班judge打針

見到Netflix 會係台灣賣廣告
香港有無？
好耐無睇香港電視台

加埋帽cap帽

以前諗唔到食咩係食m記多過譚仔
利申 好鐘意頹食m記 但戒咗成年了

痴撚線⋯

m記我係食早餐多
以前study leave番學校溫書
我都係叫嗰個早晨唔知乜餐
10幾蚊有個包+飲品咁
一定要飲凍奶茶先可以開始溫書

方便快捷嘛！

不過係琴晚鳳南小隊一行四人竟然冇一齊出現都有啲失望
我諗佢哋遲啲應該會一齊食飯慶祝

好想食脆香雞翼

岩岩見到now賣小資女廣告

Viutv有喺巴士嗰啲賣廣告見過

唔知係食海底撈定酸菜魚

雖然唔知派派宜家係喺台灣定支。。。

但真係好耐冇見佢地4個合體

重播？

華劇台？ 佢播緊

班長同佢3個好似少啲互動
不過佳嬿心情唔好 都係休息下啦

Viutv真係要加油
雖然擔心佢赤化..
Now新聞

食鍋燒意麵

謝芝齊要保持番謝芝齊嘅距離

都啱 佳嬿要整理下自己先可以再向前行

一定會有中資入主，只係時間問題

派派好似係支

對呀 佳嬿要好好休息吓

班長都好似無乜宣傳 因為我喜歡你
只係出咗幾個story 之前

之前係台南食過
好食仲要平

見到謝芝齊真係有陰影

我都明避免唔到...
有線新聞都難逃一劫
中國組應該玩完

其實有時覺得班長個角色有啲尷尬
因為好多時鳳南小隊都係講佳嬿 光漢 派派咁

之前誰是被害者有係小薯茄落廣告

支那發展真係無可厚非
佢係台灣又唔係好大迴響

赤硬

咪玩 支那會用盡一切手段搞鳩所有大氣電波

加埋佢地

曾經雨水是祝福，
直到我們與世界末日擦身而過，
從此，風不再吹，雨不再下，
海洋不再流動，時間也不再有任何意義。
Rainless in a Godless Land
2021與你們相見
#無神之地不下雨#

之前見呢個宣傳仲以為好神秘咁

宗教加環保

台仔實大把嘢講 （假設佢真係拍到咁

就快可以睇cctv
興奮嗎

我仲記得有interview cut咗班長個樣

福音呀係

屌 聽完佢咁講 再睇依段文字真心反感

未穿橋之前佢係學校都係行行企企
唔係好多4人同場戲份

係囉
但可能呢種神秘感係來自宗教⋯

屌啫係想話冇主就冇意義wtf 實好多爭議

今次柯淑勤係咪要客串做修女...

詭修女

期待減半

近排已經冇睇Now新聞
開親都睇有線 雖然唔知頂到幾耐

打破哂我幻想 佢琴日連續兩句hallelu就見到佢耶成點啦 仲要拍埋套講耶嘅劇omg

係
所以其實佢地應該唔係好frd

我寧願係the nun都唔想係呢個題材

我都覺
宣傳嗰陣都係交下戲

係我唔好 我唔應該post上黎
比你地再期待下

希望佳嬿係客串

向大眾傳遞福音價值

至少都女二

原來幕後個班咁多人都係基督徒

三鳳出品 必屬佳品

但今次真係有啲擔心同淆底

我都覺

都係 嗰陣個個都post彩蛋
係班長無

三鳳教會

佳嬿好似都有翻教會

真咩！！邊度講

台仔 就咁睇ptt個班都知 佢地都幾唔鐘意所謂嘅耶撚

竟然係咪比麻怡婷洗咗腦

佢同phoebe咁close。。
分分鐘一齊番過教會

同吐痰張相一樣咁衝擊有冇fc

唔反對信仰
但下下感謝主真係反感
做乜要抺殺埋自己嘅努力？

呢個係重點
唔通唔努力又可以得到呢啲成就

其實可能喺講邪教呢

金鐘獎第55屆姚淳耀、柯佳嬿奪視帝視后 眾基督徒得獎者台上感謝主

文章來源：基督教論壇報

頂

我都睇緊

編劇

耶穌託夢給靈感 《想見你》劇本耗時3年構思

Ok...無耶穌
我地就無想見你睇..
我地錯...

我地翻煲咁多次都感受唔到福音
我好沖擊

屌

我地全部人應該一齊番教會
係神同想見你將我地連埋一齊

但想見你唔似喺超虔誠嘅教徒寫出來嘅故仔

exac7ly...
就算sunny老師嗰度有講jesus
我都冇延伸到咁遠囉

一齊跟我講

哈里路亞

如果唔係就唔會有gay詮勝

《想見你》在開鏡時，就不是用傳統的儀式，而是禱告

《想見你》能夠獲得這麼多觀眾的喜愛，這不是人手所做的，是上帝所帶領成就的。

感謝主

可能就係想見你得咗 團隊bargaining power多咗搵到人肯投資咁嘅題材嘅劇 可以放膽去做

呢啲係後期加落去嘅元素嚟㗎！

係囉 如果我有興趣接觸 我自己會搵方法
你咁樣不停洗我腦
只會令我對呢個宗教更加反感

印象中只有第一集有提過下
點會諗到係福音劇

即係當我地fans冇到嗎

之前有新聞講過

同盧學X
但係唔覺得佢依種信仰

咪係囉
仲以為係想搞到幽默啲

係上帝帶領 關我哋撚事咩

可能係主教會我地要溫柔對待呢個世界

同埋班長對韻如既相...

老妖

即係我地‘被’ 信主？

Jesus !

仆街原來係jesus引領大家搵翻隻狗 再令黃雨萱開始信32依個數字

呢個gif有聲

Jesus !

所以想見你係套新劇既踏腳石

係神既安排

所有謎團已解開

頂.....雖然11年前

突然慶幸唔係女主

主能⋯

夠

唔好講笑我覺得佢幾大機會係女主角

其實編劇獎係咪應該頒俾Jesus?

珍

（會唔會教會取景。。。

係

新聞話曾之喬先係咖 唔好嚇我

我估係雙女主

屌你老母咁我問你
點解Jesus唔帶走啲衰人

要帶走啲好人？
屌你老母 wltf ?
黑警 ： 叫你個耶蘇落嚟見我

屌 可能sunny老師係女主角

但好似講左係喬喬

女二都係女主

有讚好d拎獎post

定其實係Jesus頒比佢 唔係55金鐘

如果套劇係想帶出福音
咁編劇係呢方面係失敗架喎

唔影響你為人就得啦

都幾耐下 而家真心唔知 不過佢成鬼日同麻怡婷出街

如果寫邪教，好似韓劇救救我，呢啲探討人性題材都接受到

如果係歌頌神，我睇番外國劇算，最多佳嬿出來時支持下

傅孟柏留鬚演 耶穌？

唔鐘意佢地
個陣有人上門傳教
係咁叫我開門 又叫又拍門

個陣我得小一二
我嚇到喊

好好奇麻怡婷會唔會不停向佢傳教....

JESUS FU

媽 好亂呀

個啲應該邪教？
係街都好多著西裝

由其佢呢排個人咁亂 趁機叫佢上下啲福音堂

我都試過成日都被啲免費聖經截住...

仲試過跟咗佢地上去一個地方

唔係信咗就會傳教嘅

但我唔信有jesus囉
你解釋俾我地 2020搞成咁係咪jesus俾我地嘅考驗？

神會救贖佢

鬼佬 叫自己長老？
邪教黎

摩爾門教

唔係 係附近社區會堂/教會啲人 有證
我開過一次門吹左兩句水

之後佢再想同我講嘢我就死都唔出嚟

因為我細個好驚所以里埋係房喊

屌那星佢竟然過幾日再上嚟拍門
我個陣真係好驚

旺角百老匯

留假電話名俾佢地

路是難走 但比起你的十架路
我今天算甚麼 來起身再走過

唔知係咪長老
以前放學返屋企成日見到
係咪摩囉教

敬教匡時勸學

明道立德為宗

巍峨學府秉中庸

樹人膺巨任

淑世醒愚蒙

八德倫常恪守

萬方化被同風

玄門學養重融通

乘時當淬礪

奮發竟全功

乘時當淬礪

奮發竟全功

咁癲既
上晒門 你估社工咩

其實睇佢點寫啫，未必寫到好明示個神或者基督教d嘢

摩門教

但我突然諗起仙抄過呢啲嘢

咁慘
完全童年陰影

sor

吓？？唔係佛教嚟咩

估唔到我地 24 個鐘前講緊金鐘，宜家變咗宗教台

童年陰影

係街到俾依啲人兜到我會驚到仆街

Buddhism

可能佢會去認識唔同教派又未至於信？

不意外

組隊番教會

好似係坤達都有張一樣嘅

笑左出聲

白韻如唔洗驚啊

好跳脫

佢係po咗上網話自己抄定點...
邊度睇

真係笑出聲

信教唔係問題既
我地都要尊重返佢地
到時套劇出咗 我地睇咗再評論啦

敬教匡時勸學

明道立德為宗

巍峨學府秉中庸

樹人膺巨任

淑世醒愚蒙

八德倫常恪守

萬方化被同風

玄門學養重融通

乘時當淬礪

奮發竟全功

乘時當淬礪

奮發竟全功

我幫大家洗下腦 咱們中國人不應該去信仰什麼西方宗教玩er的！

Me對宗教素有研究

呢到乜都講

神會看顧佢地

唔洗驚 一齊傾

咁我對「瞓教」都好有研究

我之前睇支那博睇到 睇右下logo係王彩樺post出嚟 笑死

弟子 柯佳嬿🤔🤔

佢手字好靚

睇到上面d comment好似好擔心咁
其實真係睇點樣寫既啫

如果咁嘅題材最後拍出嚟大家反應又ok嘅話 其實都算台劇史上一大突破不過我諗今次唔係超正就超垃圾 好極端

如果在座有人係信教嘅 sorry 我可能有啲冒犯

但細個個單嘢好得人驚
使唔使係咁拍門叫我出嚟大家傾下
咩Alan 哥哥 又問我叫咩名

咁你要教下一班失眠既嬿子瞓覺啦！

但坤達又真係寫得幾靚

但兩張字跡好似一樣....

好複雜 咁佢係咩教

頂
嬿窩太逼所以訓唔著嗎？？

其實個製作人up左句，點解就已經當哂成套嘢係講聖經咁

屌 乜原來係兩張唔同嘢嚟

嬿子係咪指我地？

小朋友真係好有創意

Alan哥哥係仇人

我地係嬿窩裡面嘅小嬿子

有少少唔同！（岩岩都研究左陣😂

無錯

係咪俾錢請人寫
應該有代寫

因為比佢琴晚啲哈利路亞嚇親

我同周公子詳談下先

出入唔大
似同一個人寫

你地唔講我真係冇留意弟子嗰度囉
以為佢求其上網搵張圖po上嚟

原來 我的青春沒在怕
就播完 睇睇吓都唔覺

就咗十幾年

我自己就無擔心過

🤔咩叫沐手恭書

直行直過 唔好望 唔好理
最好見到就攞部電話出黎loop ig又好咩都好
扮有嘢忙緊通常就冇事

猶大出賣耶穌係神既安排？

應該印好左照住抄？

弟子個位手字幾似佢啲字

依句係公海成日見到

咁佢都話想見你有福音元素啦拍想見你個陣佢又已經係耶撚

有聲....

大家唔洗擔心 返教會唔等於信教既
好多明星都有返下教會

我覺得係過份擔心左

如果係佢地親手寫就係（類似有水印咁抄

我諗佢都唔敢成套都講福音嘅 應該有啲元素啫

不過佢地兩個啲字都真係好靚

睇到依段po文係神嘅安排

Paradox

我反而想知想見你邊part有先🤔

劇都播完冇嘢要擔心
係用宗教騎劫成件事有D不滿啫

淡妝仙好cute

我睇唔透啊施主

點解要對句嘢咁上心

應該真係佢兩個親手寫
只係下面有模板印住

係咪Jesus搵狗個到
淨係諗到呢個
上帝指引

因為依到係連登

唔通你認為出賣耶穌嘅猶大係好人？

睇個一字就知係2個人嘅筆跡

屌

我手殘 有得印住我都可以寫到好核突

諗起 細個寫書法 試過一路柯屎一路寫

點樣一路痾一路寫
張紙咁薄

佢講福音元素未必係指就咁塞d金句/基督教嘢入去

我細個交毛筆字功課係直接叫屋企人寫

一睇都睇到 坤達寫有力d
佳嬿輕力d

其實唔明

可唔可以解俾我聽

我係科學毛筆

想問大家會係邊到睇番想見你

...........

有同學試過比老師捉到

我無寫過毛筆字

保庇 保庇 保庇 喔

@老妖

捉到都照用架啦
理得佢

因為王柏傑界手所以要收驚？

逃學威龍

我都係

有字帖嘅話我會填色咁填上去

我呀婆出自書香世家 手字好靚
我啲家姐俾佢磨練到寫到一手好字

但因為我遲出世 冇機會俾佢教

聽聞寫唔好會俾佢體罰

唔係間間有寫掛？
小學有寫過

屌原來唔係驚字
笑死我

我記得呢個活動係比周刊影到同坤達一齊之後第一個活動

我搵唔到個bt 檔俾你地
無咗

仲以為又係小朋友韻如唔明

之前google drive嗰個？

睇翻1字頭個啲post 有google drive
有pin link 架

其實真係冇必要咁擔心

好羨慕啲人寫字靚

我都想比佢教啊我

我都唔明！！
順便問埋啦就
（舉手發問

下冇咗？

我哥小學都有 到我個時cut左

之前有巴打放上 google drive

下我有 可能係道教小學

試過飲墨水 唔死得

你追左佢地好耐？

頂 之前小學join書法班
一落堂 廁所啲洗手盆就全部黑晒
好似詭修女卸妝咁

幻想到你由食道去到腸道都會黑晒
甚至痾黑尿

麻煩曬

唔係 我之前wfh喺youtube search仙啲片睇哂咁濟 屌

希望下年敲響多次金鐘

我都搵左好多
但太耐個啲無睇

應該要後年

華燈 初上

我嗰排無聊嘅程度係搵唔到有我未睇過嘅片

楊謹華

琴晚記者有問會唔會出年又係惡鬥師娘

佢點答
我未睇翻曬

下年應該趕唔切喎🙈
可以頒獎既

華燈燈燈燈燈燈燈 ～

楊謹華得罪你咩要咁燈法

好專業

話未知幾時播

佢係咪都準備翻台灣發展

我唔係燈佢
係諗起尋晚既紅字
我本身都對佢印象唔錯

姐係個寵物治療師係信教而得到上帝指引而知咁多野？

我當年係貼佢師娘架
我知到必娶攞個陣心諗

琴晚呢度一片紅海笑死
放天燈都冇咁多紅色

諗起紅字狂燈

屌 我諗起寵物傳心師

呢度有冇人睇過
嗰陣笑到仆街

Sor係我⋯
我後尾已經癲咗

但我51係貼師娘嘅

咁你幾時先識柯佳嬿

唔好打我⋯

想見你

仲要係播曬先知

其實佢有咩代表作

我淨係記得痞子英雄同埋范冰冰個套武媚娘有佢份

我估而家個邊都係少咗劇拍同埋女主角啲角色唔會俾台灣人做啦，除非奶得好勁

點解要打你
啱啱識佢都唔會遲

我鍾意睇如懿傳 佢係海蘭小天使

可能經過琴晚 又會多左人入坑

51

依d位唔洗諗咁多啦我覺得已經去到鑽牛角尖咁

嗰陣我連金鐘係乜都未知。。

希望

頭先問link個個係咪新？

要看農民曆了

琴晚好似有入黎

好唔鍾意佢呢套

琴晚就想講 謝欣穎搞咩

反而衛敏娜著得幾好睇

問link即係未睇啦
下午又有個問邊度有得睇

仙著咩都靚！

佢琴晚好靚

圖呢？🙈

因為老余設計架嘛

我指師娘

又諗起佢話抽筋

噢agger🙈🙈

可是我只有500塊..

我也想看許光漢和張孝全的背！ （那孔劉跟達達的呢？

想重溫了

屎特龍同咗個嫩妹一齊

佢個到寫蔡淑x 既🤔

衛係角色名？

Sam here

小資個角色名

噢 我未睇🙈

李沛旭有無恭喜佢得獎

杏仁子奇

變咗大隻佬

快啲去！

佢地分左手我先知佢地一齊過

我自己覺得好痴線
啲人話命硬先過到2020

希望香港人得

沈媽媽家的子奇

好 為咗依幕 聽日開始睇

但有時會睇到好嬲
YouTube有！

係 小資女

香港人加油

唔好劇透住

我知 開過第一集黎睇
但最後揀睇咗必娶先

佢前排有陪夢多去特訓
但係夢多都係輸咗
金鐘都一樣輸埋

唔會劇透

派派好似想見你之後都冇乜作品
只係不斷拍廣告同上過兩個支那既綜藝節目

班長直情好似冇咗影咁

其實班長做得好好應該有得提名男配角

今年真係好難捱..

師娘

我都有睇最近先重溫完
我屌

記得煲底之約 （😪

點都要同林鄭鬥長命啦香港人！

真心覺得班長有啲可惜

依家套腦波小姐咪有班長份 佢好似都唔少戲拍 之前套噬罪者都有佢份

班長有新劇
不過男主係大東..
因為我喜歡你

我見呢到都有人有衝擊
大家要加油

我以為佢實會有男配提名
+
派派新人提名

定有啲咩規則所以派派唔算新人

柒婆幾撚時死

派派之前有拍過HIStory

今年先分手

2019難捱 今年仲難捱

2020過淨3個月咋

戲份少掛 俾其他入圍擠咗落嚟

除咗台灣 成個世界好似停頓咗咁

尋晚我地都有討論過佢地既衣著

記錯咗唔係腦波小姐係汪東城嗰套

好似平行時空咁⋯

屌你老母 笑笑下想喊 仆街

平行時空咁

睇完第一集已經唔想睇
八大搞乜
係唯一封副總（郎祖筠）
做雪芙阿媽做得好好
超有一個專業教練既feel
跆拳道教練

講開又講 李登輝做總統個陣成日都為原住民發聲 大大力推原住民正名運動
但阿輝伯都走了

電影閏蜜算唔算？口啤一般但票房幾收得

支那無停頓過，零確診，個個生活如常，唔駛戴口罩

老實講 我開頭以為佢係中國藝人

我唔知佢係台灣出道

係 準備開關

因為有中港台三地演員

唔怕死嘅話

完全唔記得
讓我們順著時光一起老去

林鄭唔怕

其實原住民都係國家既一份子
甚至比都市人住得更耐
但往往都市人就排斥佢地
尊重有多難

有健康碼就神打上身

屍殺香港

閨蜜首主題曲係幾好聽，但我唔記得武媚娘有佢

準備見證人類滅絕 （除咗台灣

唔知咩妃定嬪定貴人？

柯佳嬿倒不像是個女明星，反倒活脫脫的像個平凡人，只是，是個很會演戲的平凡人。

呢篇嘢寫得幾真實

收視都好似好差見佢地新年已經宣傳wtf

如果依家仲有康熙就好，可以睇許光漢同柯佳嬿一齊上去，睇下佢地有咩比小S迫問

都差唔過腦波小組

不過必娶嗰期就好一般

真係寫得幾好

「
你很難把她的「我沒想到。」當成客套話，因為她就真的這樣空給你看，也因為忙著在感嘆人生，沈浸在自己的情緒裡，根本就忘了緊張，這個樣子，很柯佳嬿。

好不容易得空了，她不是上網看自己今天紅毯穿的評價，而是到個人意見的臉書留言，個人意見說：「為什麼主持人從來不會叫男明星轉一圈給大家看背面。大家不想看許光漢或張孝全的背面嗎！」柯佳嬿則回：「拍背面還要求拍到臉，差點抽筋誒！」這又是另外一個柯佳嬿難以進入的宇宙。
」

小s好似都覺得佳嬿好難訪咁

個重點又會去咗光漢到

好慘0.05咁低嘅收視都有 會唔會腰斬㗎 有無其他台劇都有咁嘅情況

必娶個集請咁多其他人上去9up
有個呀嬸講足一半時間

實係啦 焦點肯定係s去花痴光漢

啲評論全部diu9阿嬸同埋除咗阿嬸都冇乜好睇

係 通常都講八卦 呢篇寫得好柯佳嬿

又諗起佢突然爆自己同王柏傑一齊

俾你估到嘅就唔會係柯仙
例如明明光漢幫手救援 但佢自己cue自己

原來班長都有新作品
咁即係剩返派派冇

結果就係個個都許太前許太後

佢係大陸都係上綜藝多

我覺得佢難mit走陣偶像味⋯
希望佢會再遇到好角色

小s直接話佢答得太快未諗到下一條自cue又係笑死我

上個po尾話冇晒人
我出去一轉返嚟新po都廿頁有多

其實噚晚如果仙無攞獎，記者都可能個個花痴光漢...

如果我無記錯佢好想訪問嗰陣講過想見你之後有開始傾幾部劇本 唔知仲未揀定定點

光漢都唔知仲可以點救佢😂😂

但我見柯仙對於戀情都好大方
一齊同分手都唔介意講

好欣賞佢一路都咁誠實

睇翻小s講過 ： 萬一分手碰面怎麼辦？

就係鍾意仙既估唔到
感覺就係唔做作同好真實，呢種藝人好難得

變左宗教台

率直 爽快
佢講個句 分手就分手 仲有咩好聯絡

好深刻呀屌 要好好學習

訓了 各位晚安

嗰年天真嘅仙覺得就快世界末日

重點: 你信主嗎？

我地仲有咩台未開過

呢段康熙講？

早抖

我都要瞓了 聽日又翻學又翻工直踩
大家傾得開心啲

杏仁： 上班。是我每天最熱烈的期待

你的情歌宣傳 快問快答嚟
同謝博安

佳嬿話要十點至兩點訓
大家都要早啲訓
早抖

今年有許多的第一次...
台北電影節、拍台北劇本、金鐘，是連續的三個評審工作，三個都是幾經慎重考慮後的決定，因為閲片的工作量如此之大，要有足夠的時間才行，不然真的會有種對不起參賽者的心情，畢竟是人家辛辛苦苦生出的作品、有些是個人獎項、有些是技術的肯定、更有些是聚集眾人之力的成品...，而壓力就在一步一步邁向會議前接踵而來...
因為賽制的關係，最終結果出來後只有頒獎當天大家才知道，坦白說這兩天比自己以前入圍還緊張，認識不認識、手心手背都是肉的感覺都不重要了，而是「肯定」的背後對入圍者本身就是一種百般期待的嚮往，手中握有一張（雖然只有一張）但卻從未感到如此神聖的重擔...
原來心是會有負擔的，我也只是個觀眾般的存在...對於個人所喜愛的作品，對於心裡所感到可惜的遺珠...
除了參賽的集數（因為有限），其他沒提報的集數都另外在網路上找線上看（盜版😌）看完它們。
今晚終於結束了，有種內傷的感覺，只能自問是否有做到無愧於心？如果有就這樣就好～真心覺得每位得獎者的出現都是評審們用肝細胞換來的...以上，恭喜所有得獎者。

#我謙卑反省
#入圍就是肯定這句話是真的
#參與了才知道能得獎是如此困難

From 慷仁FB 慷仁有做評審？

唔知佢投俾冰個

咁禾唔狙PO了

不信，但斷斷續續返咗好幾年教會，你哋講嘅體驗過嘅我基本上都試過晒

濃縮啲話你知

大家搵翻新聞先知 想見你有啲宗教成分 （三鳳自己講）
之後 琴晚攞獎講哈里路亞個三鳳代表好似話嚟緊新劇會有福音之類宗教嘅element 元素（無神之地）

大家討論咗陣 就是咁

笑死 自認自己睇盜版嘅慷仁

幾鐘意佢 雖然啲人話佢係賤男花心

但睇得出佢好盡心盡力為台灣影視圈發展出力

其實我又唔覺想見你有咩宗教成份
我覺得佢只係一個基督徒，未去到煩膠耶撚
真正嘅耶撚係極恐同極左膠
我見識唔少，都深受其害

必娶果集話晒佳嬿都未結婚，依家結左婚應該易訪好多

呢個真係笑死

幾詳細既訪問
唔知大家有無睇過

原來柯仙被欺凌過

我估詮勝追悼會嗰part

柯仙唔係行偶像路線，的確唔洗怕講嘅，好多藝人唔敢講係因為行緊偶像路線，驚fans唔鍾意

佢又係賤男咩
我淨係記得佢同前女友分手然後俾人影到同另一個女仔一齊，然後當住全部記者面前鬧鏡週刊點解影完佢哋冇通知佢但自己去咗搵個女仔做訪問
個次之後覺得佢都幾重視私隱同保護其他人，個期仲好似拍緊與惡

有人話佢係 算係小小嘅負面新聞嚟嘅

咁隱悔，都接受到嘅
但無神之地好似會用嚟做主旨
有啲驚變傳教劇

必娶果集有曾之喬都幾好睇

屌我做咩鳩又element又元素 眼真的殘了 要瞓仙

自認睇盜版唔會比人鬧咩

我覺得呢單係好笑多過負面
佢突登喺mic兜攞鏡週枝mic然後串佢哋

覺得佢好似joseph gordon-levitt
兩個都靚仔好戲

呀依個都係我地討論緊嘅嘢 怕會變傳教

有冇片 想睇

可能投師娘？
話晒四年前佢一齊拍一把青？

唔知睇唔睇到

背後金主／投資人都未必肯比佢地加宗教成份入去啦，話晒都要面向全球

估唔到喬喬要向宗教界發展
佢本身係咪教徒

我都其實幾鍾意吳慷仁
覺得佢做乜角色似乜

岩啊
支那應該播唔到

又啱 不過我見佢之前個啲都唔算重宗教成份
應該都係陰啲陰啲加少少就算
都驚觀眾反感嘅

佢好似係！我睇佢youtube自己拍ge片有講

一係cut晒，一係重新配音

毛習之地不下雨

維尼為大地帶來雨水

係，所以仙話自己似韻如

欸！你依個論點好好！
我地前面冇提到！！

無睇過
但知道佢比人欺凌過

佢上彩城定城彩？名人堂有具體啲講
當時想退學 因為覺得啲同學唔鐘意佢
但柯爸爸唔俾 因為柯爸爸覺得避得一時唔避得一世
想佢學識面對

有冇睇佢同呀sa個套

其實宗教原意係導人向善，我覺得係好事，但好多人過份依賴，將自己成個心靈寄託左起宗教上面，講到好似無左宗教就唔得咁，over左囉。其實好多人有情緒問題，起面對挫折／無人幫到自己嘅時候，宗教好似一個救命稻草咁，可以多個寄託，你見好多信徒其實都係經歷過重大挫折先信教，但我為人樂觀開朗，暫時唔需要信教。另外我覺得宗教可以洗滌心靈，但係信徒唔洗下下吹到宗教好勁至高無上咁囉。

又真係好少見劇／電影有宗教成份

所以佢接呢套嘅原因就係想向宗教界進發

前面大家都係睇完篇報導 推測下

傳福音

所以唔會逼人信嘅我會叫佢基督徒，但會逼人信不停講甚至為咗宗教攻擊其他人嘅先係耶撚

之前有套外國電影踢爆神父定教會嘅黑暗面
算唔算

如果真係耶撚劇，我都幾想睇下，想知呈現出黎尷唔尷

好似佛教？

就黎兩點 要訓教喇嬿子們

要瞓了，大家早抖
聽日再同大家討論宗教同佳嬿

點解你仲係到

因為大家還在

跟我唱
主能夠~主能夠~我知他能夠

呢度同你地傾計幾開心已經唔係齋傾想見你，而係成個台灣娛樂圈都可以搵到人傾，so happy，中學之後已經好耐無同人傾過台劇／台灣明星

係真 講邊範都有人識

年輕得剃度誰亦能像波惹般乾脆
快活到半日也像活佛一百萬歲

真係好開心
呢度乜台都有

正，想見你熱潮帶番晒d台劇fans番黎！我上一次咁熱烈同fd傾台劇應該已經係醉後決定愛上你之後我惡果d都係自己睇，無乜fd睇。

任何事亦能像釋迦般清脆
快活到每日大一歲

估唔到台綜都有人傾到正

肥仔一跌落渠⋯

我唔識原曲
年齡差

我身邊都無乜人留意台劇
或者係無人好似我咁咁鐘意煲劇

其實想見你頭兩集的確唔算好吸引，但因為我真係好鍾意睇台劇，睇台劇有種番鄉下嘅感覺，有種台劇情意結，所以我堅持睇落去，本身無乜expectation，點知超正。可能我覺得想見你超正係因為我本身真係唔帶expectation去睇結果效果higher than expected

唔識原曲

當年聽呢到今日原來已經好耐
時光流逝

一個post可以傾晒所有台灣既野

第一次聽係依首⋯

所以識個旋律
原曲唔係亦能像威化般乾脆咩

身邊d人多數睇韓劇／netflix，台劇衰落之後，我自己都有排去左睇韓劇& netflix，但始終台劇最親切話晒真係睇台劇大，語言又聽得明。其實我對港劇都有種情意結，但呢幾年真係太令人失望，支持唔落。

你現在聚腳於 台灣綜合台

same咁啱台劇又沉寂左一排，冇乜特別期望先有驚喜

遲啲開番關可能會變成台灣旅遊台

港劇揮手

2012後嘅冇再追了

係心諗台劇寫黎寫去都係果d架啦，但首歌好聽、又有靚仔靚女，咁就諗住睇下，點會估到有咁大驚喜

我知係檸檬 同埋歌名係活著？活佛diva

之前先傾完開唔開關都可以傾

有冇人係台灣讀緊書求分享

我都係，老實講cctvb十幾年前d劇係唔錯，我特別記得古靈精探，唔係大製作，但好好睇

一開始真係許光漢吸引但之後就覺得柯仙越睇越好睇

oh 正！！

有時睇完韓劇想follow下個韓星
但睇唔明韓文
再睇下花絮片黎睇下
又無字幕
都係台劇好

入左去fb 8掛下， 被人屌到飛起

活佛好聽過原曲

家好月圓啲人話膠
但我煲咗多過十次

古靈精怪b好笑啲 大口英羅sir

港劇不再啦
十年後可能會再翻身掛（都難 到時仲邊有香港

我相反係覺得柯仙靚女，同埋施柏宇靚仔。頭幾集我仲同fd笑許光漢樣衰，但睇睇下又覺得幾靚仔，其實許光漢唔係好靚仔果d，但五官超級襟睇，越睇越靚仔

我都係追韓星成日都要睇中字綜藝，但硬係無追台星爽

呢個頭 唔會啦

你咁講我入去望左兩眼

係
又無無時無刻望住字幕

香港成個大環境同台灣真係好唔同，台灣政府係咁科水比d人拍好台劇台電影，都係為左輸出文化，想學韓國果種文化侵略。但要香港政府宣揚同輸出本土文化係無可能ge事

一search 見到寫住popular now

同埋香港無乜競爭
cc拍咩都有人睇

有啲表情係許光漢同柯仙做先好睇
所以呢下吸引到，好多劇就係衰喺揾錯人做嗰個角色，呢套真係算完美選角

佢都30歲喇，食煙好小事姐，藝人工作壓力大，無去叫雞真係算係咁

係！真係咩都有人睇！唔睇fb都唔知依家仲有人睇cctvbd師奶起fb cm討論劇情到超起勁

以前對食煙既人有啲反感
慢慢大左就發現原來好平常

舊年viu套教束同仇老爺爺我睇咗覺得唔錯
尤其係教束重燃對港劇興趣

不過我細個睇atv大
我和疆屍

Metoo

不過都唔想另一半會食煙又成日飲酒

教束一直諗住睇都未睇

殭屍道長 細個睇重播 好鐘意林正英

Me too
不過我frd好憎人食煙
但佢竟然同左個食煙既人拍拖
雖然後尾都散左

viu我靜係睇過導火新聞線同埋選戰，兩套都好好睇！好有電影feel

1集半個鐘唔夠 加埋20集 其實好易睇 不過viu啲劇都幾參差 好嘅會好驚喜差嘅好驚嚇

首播個時都未出世

呢個係HKTV
不過我都睇咗選戰同來生不做香港人 兩套都好正

好

係wor記錯左sorry，佢依家唔出劇好可惜

過左兩點啦
小嬿子們訓覺啦

我覺得讀宗教辦學團體嘅如果唔信教就智好反感。

哭能左.....

或者最近佢戒咗煙同冇再吐痰

有耶穌 就落雨
即係想點

即係罪夢者嗰班主角食煙我覺得冇問題
但可能許光漢係想見你入邊太乖太情深接受唔到佢食煙

只係見佢不斷拍下廣告同上大陸綜藝

咁佢可以拍偶像劇
佢絕對有能力做男一啦
好似劉以豪咁

又話以後唔PO

角色形象同真人有差異，都正常。不過要睇下之後佢間公司點樣包裝佢，如果諗住安排許光漢行偶像路線，的確唔應該再比人拍到食煙但如果好似張孝全咁行實力路線，食煙又無所謂ge。

真 而家咁多許太

真係好癲，無諗過佢起亞洲會突然爆紅

活著VIVA 唔識...?

上一個紅遍中港台亞洲嘅台灣小生係咪已經係柯震東（個人覺得王大陸同劉之豪唔算，王大陸無許光漢果種全民男神feel，劉之豪主要都係台灣同韓國紅

咁計 係
同埋大6太快靠攏大6 果時已經係忌黎

咩忌？？

頂我依家先明，你講緊王大陸

柯東 果時 普遍冇咁反共
大6已經係16年

都岩，所以許光漢咁紅真係好神奇，無諗過

未過去架 所以未知 係米真係紅

又話工同堂

其實我都好懷疑佢起大6同韓國有冇真係咁紅見佢weibo fans都靜係得五百幾十萬，其實唔算多。不過起大6唔紅仲好，留番起台灣拍多d好戲！

每次睇你打嘅嘢好似猜謎語咁

咁啲人又屌到硬， 你自己自high， 第一次都算， 第二三次都由出世開始講。簡直反宣傳

頂盡二線頭

Vlog?

我連愛回家都唔睇。 係中意宮鬥劇所以對上一套係煒哥同娜姐嘅深宮計

平時唔想浪費時間睇cctvb。乜柒港姐個啲我好配服仲有人follow

吐痰個陣搞唔掂..... 大佬唔好破壞我漢係我心目中嘅型像呀

大洪水 挪亞

王大陸人如其名 ，
對王柯無感， 劉之豪 唔識

不過佢得罪柴智屏 又係唔走唔得

劉以豪 佢打錯

所以我真心唔識... 唔係扮 跟住錯

我都唔想佢大陸咁紅， 留返係台灣算啦。 佢去大陸拍啲廣告被人狂p圖 個招牌貓貓咀都變左樣。 總之覺得大陸嘅真係一陣柒味

佢返台灣幫Bella拍嘅封面即係唔同曬

呢個 以前 韓仔頭 做 韓國化妝品代言 好紅

《想見你》劇情懸疑燒腦，行銷宣傳上，福斯緊扣全劇13集劇情「三波高潮」制定宣傳計畫：第一波段「女主角穿越」、第二波段「男主角穿越」、第三波段則是「凶手穿越」

咁似係一開頭未講過 李子維都有穿越

哩套劇係咪喺韓國好紅？
禁入去許光漢ig
成堆都係韓妹留言

原來我打錯sorry

評審真係想頒5個女主角

來生不做香港人 好好睇
多撚謝689
不過hktv轉型做online shop
又可以青到風山水起
Wiki

我係朋友推介話好睇先睇，所以睇之前都知依套掂，睇完都係覺得超正

金鐘直播勁多韓國人留言許光漢

依個唔係柯仙fb既小編喎

睇黎可以期待之後有vlog睇

唔明好正常

係，金鐘直播好多韓國人留言
韓國有個類似Netflix既睇劇app，想見你係入面經常排第一

眼訓

沒有 wfh 的第一天

好眼訓
就到公司

小鬼特輯 片頭同尾

感覺上玩很大會堅持到下年嘅金鐘獎，拎完可能算完咗小鬼嘅夢，然後個節目就可能會結束

不過拎唔拎到獎都喺未知知數

其實佢又唔得唱得太難聽 係最尾走咗少少音再加炎p個句

好過rap 嗰個

係！！就係因為咁所以先會覺得衝擊
一直對佢嘅印象都係美好的王詮勝

求解
唔識猜燈謎

想知迷你女主搞咩

早晨喔
終於追完

早 我啱啱先醒好彩冇翻campus 個prof 9up 嘥我時間

爆冷

我見大小嘉玲好似已經ready好攞獎
點知個cam即刻zoom去吳......奕蓉

對了 依個導演係咪入過想見你直播果個瞿導
個陣佢地話 瞿導好！

以為會super俾大小嘉玲

正 可以喺屋企hea
烚嘢食

你地可以自己揀on唔online？

吳⋯

啲人話謝盈萱同金鐘冇緣

好似冇睇
但佢係拍我可能不會愛你
應該同三鳳熟掛

係呀 Parallel
有啲強制你翻有啲唔使

邊集直播嚟？

我意思係佢有睇fb 直播
個陣佢地即刻話 瞿導好！

惡作劇之吻/2 吻同花甲都係佢手筆

反而覺得係報兩個分薄左D 票數

都可能係
太自信以為係2揀1

好似想見你劇組有拎獎都冇出post講得獎感言

還沒緩過來吧

一切都有點超現實

慢工出細貨

呀畫早晨

精華

白韻如話佢今日要上堂同返工 所以要訓
但一直都未訓
你琴晚好早訓左

頂。。以為唔知係啲咩輸入法拆散晒

好早放低手機所以今朝有十幾頁追

但好似都係三四點先訓到

睇咗十幾次想見你攞獎嘅精華片段 好好J 入圍片段嘅韻如好美

我都覺啊！
冇咗一開始嗰種陰沈嘅感覺

話時話原來罪夢者入面既阿鬼竟然係劉子千
不過佢改左名 唔怪得之咁熟口面

早晨啊雨萱

Hi呀畫！！
飲咗波子汽水未

邊有人咁早飲波子汽水架！
早餐都未食

咁飲中熱美

個胃會穿⋯

笑死
食廣東粥啦咁

大
家
飲
水
未
呀

光漢飲水.gif

我唔飲得咖啡架
飲完唔洗訓

想食蠔仔粥 好鍾意食

Same here

我有frd一日飲兩三杯

依家即刻飲

我
一陣都出去飲

以前中學個陣飲咁多又唔見真係提到神
宜家飲完唔洗訓

我飲某間餐廳珍珠奶茶都訓唔到
試過幾次以後唔敢再飲

邊間 等我挑戰下

飲緊啦

hello朋友
奶茶咖啡都鐘意飲？

有冇多啲佳嬿飲水圖

唔講啦 係屋企附近

想知想知
但唔好講啦

飲花水

非分熟女？
無睇啊
不過後尾搵吳慷仁做過既戲先知係佢

係呀我想講蔡卓妍啲戲真係好假

對！
以前比較多飲奶茶
因為太方便 周圍都有
好鍾意放學學買杯一路行一路飲

宜家就開始多啲欣賞咖啡
但喺屋企自己沖嘅話淨係可以手沖
冇得拉花嗰啲

但兩樣宜家飲完都係會失眠

飲ed

你一講釋迦我又記起俗女阿嫲

我nplm得太快 夾咗喺啲post頭中間

原來小資女有四十集...咁長既🙈

唔好飲咁多手搖啊
好撚肥㗎 （我飲茶多 少飲奶

兩樣對胃都唔好 唔好飲咁多

原本應該係得二十幾集
一集個幾鐘

40集嘅話係一集45分鐘（好似係

好似個橙咁

我食緊飯你地先飲水

我聽過森美同 Dodo 姐講話開頭悶少少，所以心入面打左底，又覺得其實頭兩集唔太差

Utube係45分鐘

係呀

你可以去Netflix 睇 有原版主題曲不要不要聽
仲清啲添

食咩啊

新個個片頭曲

唔係譚仔

無netflix

嘩屌紅色火龍果

但每集都係40分鐘到
其實好快睇晒
我都係一個禮拜內就追晒

兩日內。

知道！！！
宜家飲少咗好多！
以前真係日日一兩杯。。

知道！！

佢宜家咁多許太，唔使叫雞啦

下面啲人全部都話可唔可以換番舊嗰首

你咁高 唔怕肥

我怕呀屌

睇小資果排 成個腦都係
怎麼在愛裡微加幸福～
洗哂腦

我宜家已經重過中學個陣
就係高先肥得明顯會望落好大隻

高又肥會變到好壯咁

屌 我試過一次過食晒成隻
第二日胃抽筋 痛到喊

所以都係適可而止啦

真係，佢叫做鳳南小隊入面人氣急升最快個個，佢真係要好多謝呢套劇

之前天仁有紅肉火龍
人手切
日日放工個廚房都兇案現場咁

有逃生門

d ost都好好聽

佳嬿ig followers 係咁升

前幾晚討論仲係70x

想飲小朋友切既紅火龍果

我試過痛到同啊媽講想死

可能大小嘉玲旗鼓相當，所以評審揀另外既人贏...

唔會掛
好多都6：5咁樣

我都以為會講吳以涵...
大嘉玲定師娘同金鐘無緣 D?

第50屆金鐘獎 迷你劇集／電視電影女配角獎
第51屆金鐘獎 迷你劇集／電視電影女主角獎
第53屆金鐘獎 戲劇節目女配角獎
迷你劇集／電視電影女主角獎
第54屆金鐘獎 迷你劇集／電視電影女主角獎
第55屆金鐘獎 迷你劇集／電視電影女主角獎

係，所以都無興趣睇聖荷西謀殺案

嘩佢都幾勁喎

推

吳.... 奕蓉
諗起關.......

家姐